# Простая консольная программа примера взаимодействия с весовым терминалом "Масса-К" серии R

## Что делает программа?

Она подключается к весовому терминалу (вы должны знать IP адресс терминала и прописать его в переменную "IP"). Получает определенную информацию в байтах и конвертирует его в наглядную десятичную форму.

В данном виде программа просто выводит вес товара.
